香港問責制度係咪無左

講對唔住, 個個都識講啦!

係，吹呀

從來都無
問責制只係佢個名
事實只係"高官委任制"
代表行政長官可以任選佢喜歡既人組班
同你幻想中既"問責"係毫無關係

講左好多年 唔好再比佢呃到

幾時有過

葉劉, 老董搞23條都落左黎啦。

葉劉見無人落台, 個心實好唔舒服。聽日實有佢新聞

已經唔存在啦

DLLM
以後改名叫
道歉制度算啦